（新手JJ)求電腦高手幫忙

電腦用了快3年

Intel i7-4790
gigabyte ga-Z97-HD3
g skill 8gb ram and crucial 8gb ram
1tb hdd
24 dvd
gigaming 4G 960 ddr5
cmx 700w
c/m 37 case

1.如果我要放出去，大約個價位去到邊 ？
2.我又或者得5000蚊budget 我可以點做切？（1張1080 ？）

主要用途：打Pubg開中上畫質 Fps有100到 ，同埋用吓3D 2D 軟體做功課

你部機就算賣左 想砌部1080都難
賣左張960 買1080 加多條8GB 再加埋隻SSD啦

自膠 睇錯 原來有兩條RAM

換GTX 1080+SSD已經夠
過多幾年先成部換

買2.5 inch ssd hyperx savage is recommended 重裝windows落ssd pubg放ssd google optimise for pubg 一定要set very low玩的

賣960換1080ti/等下年新卡

加ram加ssd夠做啦